其實企係𨋢口見到冇人出入又唔㩒閂門既人係咩心態

是咁的
有時搭𨋢入滿人迫到堪晒
大家都想快啲到自己嗰層
但係有時唯一可以㩒到閂門既人都唔㩒制
要大家同佢一齊迫多十秒
㩒個制真係咁難咩
宜家冬天都話好啲
有件衫隔住
一到夏天成𨋢人都一身汗
又身貼身 脷疊脷咁
真係一秒都嚴多
就算有時部𨋢得三四個人
企得最近個制既人都有責任㩒閂門
大家都可以快啲到
何樂而不為

利申：次次較準時間一見冇人出入就㩒制

嫌多